分析波台pr公司及網絡打手控制會員帳戶情況

以下為pr公司控制的職業打手ac：
佩雷斯主持、夢不拾遺等：林慧韡(達哥)打手
連迪洛夫：arm channel及miss pun潘曉穎打手
James奔：何wayne打手
派膠子、濕鳩liy：空姐牛肉飯打手
沙洛文卡勞：渡邊麻友及香港色情行業打手
國民妹妹乜春：RedMr打手
Bruno Fernandez：富臨打手
帶棗兒：tvb打手
大雞樂：大家樂及自家生產大雞樂公仔打手
港毒之父：Megabox pr公司
逆插乜春：區議員仇翊欣打手
SuYuiMoa：區議員陳梓維打手

係咁多，有人想知再諗

樓主?

大G樂竟然唔係王姑娘打手

Nben;熱血公民打手

網絡評論員及大數據分析師

樓主熱狗

TL 打手

王姑娘冇請打手

熱血公民冇請我地做打手

熱血公民打手都無？

我仲有凱晴 仇b打手

GodBlessAmerica：Email Wong打手

健哥做免費打手

唔算打手嗑 自己生意

咁你咪賺好多

megabox

逆插乜春幾有taste

王姑娘唔使打手都勁多fans

咪撚顛

唔係打手

Megabox得我一個 全場對望眼光光

熱你妹

Miss pun 冇收錢 用相換

咁撚惡做咩

再嘈告你不誠實使用大腦

我無腦 你7左

Siufa lily 十卜ching仲有收某d政府部門錢

你iq同身高都有170

又好似係

蓋清：深水埗call g打手

波台警員兼任埋PR公司？

咪25

志？

非打手

卡勞成日講東莞似大陸淫業打手多啲喎

蓋家軍呢？

中港賣淫都有搞

樓主：中醫打手

我巴塞打手

你kfc打四手

打四手

何wayne份job我今日先接返嚟

你咪爆住

好彩無我

好唔好pay

你唔太出名 醒唔起你

你警察打手

有一成廣告費分紅
每個月有兩個三亳八
（利申：前員工）

熱 _ _ _

樓豬：匡智打手

佢係王姑娘嗰細仔

王姑娘處

n賓係創辦人，唔係打手

我老母夠係處

我7左

你冇7 賓身兼6職

好榮幸

窮啊係咁㗎啦

夢不拾遺呢個網名勁柒

自願奉獻自己比熱血公民

樓主係狗糧試食員

網台總監
節目主持
小說作家
社運人士
25狗
拳手 （畀人打）

你7左 真名來

y我係陳幸維打手
唔係麻友打手

佢係請人果個

我吊打佢

樓主係籃波公司打手，佢外號叫jump王

柒果方面

你用個肺嚟講嘢？

唔好踢爆ok?

我呢？

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

狗隻

屌你老母出黎隻揪啦！

出觀塘，我世清港父三個一齊打柒你

同隻揪有咩分別

樓主唔會出

有，因為賓狗都會笠

我地勁心靈相通

收聲啦賓犬

志搵唔到入嚟同你含

志懵盛盛咁

今日劇本你+b vs 賓志？

賓b我 vs 志

麻友口愛天使

去大谷反

SuYuiMoa好似係陳議員本人

無我？

你免費5毛

佢有收錢

樓主唔敢回

你太On9 賓唔多想回叫我代回

你有抹黑成份同不實內容
我建議你代一眾熱狗向我道歉
同寫email叫連仔del po

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

#64 已經回過
佢又輸一場

大雞樂用公司server hack

咪又係熱狗 咪又一鳩樣

你秒到明叔咸

究竟波台有幾多熱狗

唔通你仲嬲緊我踢爆你周街放炸彈